出緊去葵芳，巴士上人影都冇隻

莫講話黑衫啊，影都冇啊！
人呢？

三點喎

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

我搭緊個架車上層都企緊人wo

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

例遲架啦

手足放心！ 黎緊！

遲到是常識吧

你搭邊架巴士？

係大陸搭落黎？